const allDecks =[
        {
            deck:[
            {
                question: "O que é JSX?",
                answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
            },
            {
                question: "O React é __ ",
                answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
            },
            {
                question: "Componentes devem iniciar com __ ",
                answer: "letra maiúscula",
            },
            {
                question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
                answer: "expressões",
            },
            {
                question: "O ReactDOM nos ajuda __",
                answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma",
            },
            {
                question: " Usamos o npm para __",
                answer: " gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
            },
            {
                question: "Usamos props para __",
                answer: "passar diferentes informações para componentes",
            },
            {
                question: "Usamos estado (state) para __",
                answer: "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
            }
        ]
        }
        ,
        {
            deck:[
            {
                question: "Qual a cor do sol amarelo?",
                answer: "Amarelo",
            },
            {
                question: "Porque João pulou a cerca?",
                answer: "Para chegar ao outro lado",
            },
            {
                question: "Se o sol é um circulo qual a forma de um paralelepipedo",
                answer: "De um paralelepipedo"
            },
            {
                question: "O cachorro faz auau, em qual altitude o foguete da spacex atingi sua velocidade maxima?",
                answer: "a uma altitude de 67,7 km"
            },
            
            ]
        }
    ]
    export default allDecks;